[燒山呼籲] 大家塞路塞鐵

終極和理非都提議呢啲行動

燒山叫人
有車去皇崗 機場塞路
無車去塞鐵

大家討論下做唔做

正評:塞爆佢
負評:唔好送頭

Push

推推推

推